呢種叫唔叫厹?

識得有條友周圍咁識好多女仔,日鳩日whatsapp D女, 雖則佢冇flirt, 但呢種漁翁撒網式方法又算唔算係厹

算,厹死全家
唔算, 識下朋友啫

淨係識人都算厹

打左人同想打人既分別

但周圍識喎, 仲要大部分都係女仔

好多仔都係咁嫁啦，唔同時同幾個溝通，咪有撚排單身

原來而家識朋友都變狗公

咁你覺得條仔到底有冇問題?

問下大家意見啫

點先叫唔filrt?

無講flirty野掛

暫時4比3, 投票同留言咁唔同既

就黎whatapps女仔都係厹

補充一句: 有D女仔仲有男朋友

有男朋友係咪要斷絕晒朋友關係

呢句真

識朋友都唔得，有冇咁惡呀

我唔知喎 咁少D異性friend會多D安全感?

利申:冇乜經驗

睇動機 如果係駁其中一d上釣就係
如果純朋友就唔係

女人好鍾意用呢句駁人

但你又唔知佢動機係乜, 直接問佢咩?佢打死都唔認架啦

連登同高登真係兩回事
負評領先

乜而家啲毒撚咁惡識女仔fd都唔得

話拍左拖唔可以同異性溝通嗰啲真係on9

好撚閒姐

Sor囉

冇問題，大撚把仔溝到一件就修心養性，更何況佢flirt 都冇

樓主依個case都講明唔係講flirt野
普通閒計就話人狗公
咁90% 男人都做過喇

個人認為
唔溝就唔算

葡萄我牙？

唔好酸啦好無？你都可以嫁

比錯正皮

乜都變狗公咖啦就

西班你牙呀

要咁多異性朋友黎做乜春呀 一定有企圖

25比32,都差唔遠

難怪咁多毒撚
原來識人都會係厹

人地有仔仲走去撩人唔係狗公係咩 人地有仔都唔避忌下

咁你識嗰條友有冇女朋友呀
有仲周圍whatsapp女就

就嚟淨係溝一個女仔都比人話狗公咖啦

冇flirt又唔算既

咁又好似無

呢句難分真與假

pish

此post酸鹼值為0

樓主識唔到女性朋友就話人地厹

問下啫,而且事實證明唔少人覺得係

輕輕一推

不停識女咪溝女囉

咁似講緊我
不過我有flirt

又無flirt

睇目的同人格啦

你地唔洗爭，反正都係想屌閪
不如去惠州

睇完隔黎po

呢度d 毒撚唔係咁諗

但識又好似可以止於朋友, 唔係追佢又應該唔叫溝?

55:100

識女性朋友都叫狗公
唔通真係要鐘意個女仔至可以識個女仔咩

但點解會淨係識女仔

叫漁翁囉咁

又得啫

通常傾傾下就FLIRT
利申:樓豬所講既仆街,食左幾條女
識女緊係想FLIRT
你會唔會走去識條肥婆先

屌,但佢又真係有識D豬扒

認真想問樓主係唔係睇結果決定學唔學佢？

利申 專攻一個

咁即係識下朋友姐 最多咪話佢鍾意同異性傾計，好似無咩問題喎...男人同男人既對話不嬲都少廢話，用少啲時間都合理姐

唔係,純討論呢種行為有冇錯
再者,首先我要有本錢學到

你都有道理

冇flirt

毒撚真係麻撚煩

朋友姐
女朋友比咪得囉